阿狗呢堆垃圾執柒左佢

領先唔夠3分鐘俾人cup

一仆一碌比人撚

轉個頭3:1
廢到呢

屌，半場4:1

垃撚圾